［GG]威爾斯親王醫院出咗事？

On9

出事係意料之中
政府視前線醫護性命如垃圾

請醫護人員罷工！
為自己條命捍衛番少少自主權ok?

罷工

有待FC

唔撚係呀

啱啱fb睇到啊

唔好有事吖...希望係假

香港人記住有個地方成撚日送大禮呀

diu
好危險啊
馬鞍山沙田極度高危

全港都高危
尤其邊境地區
屯門醫院 天水圍醫院 博愛醫院 北區醫院

如果連醫護咁重裝都中招
普通市民真係好難避

而家周街都有
中大、城大、教大
沙田馬鞍山、將軍澳
北區人要高度注意小心⚠️
太多大陸人係果邊

我覺得FC好緊要

我個post仲有個nurse 同我駁話唔駛咁大陣仗
返醫院冇gear = 搵自己笨柒
呢個時間冇deontological ethics 架啦
人地條命重要時你條命都一樣，尤其中國epidemiological data你自己信啦

拉
又對話當fc

仲要係forward嘅conversation

等我返去fc下。暫時不推文

利申:當地戰士

標題加咗個問號叫fc ?

又想好似半年前咁文字當fc?